我分唔到陳煒同陳芷菁啊！！！！！

媽啊 好亂啊！
我一路以為「我讀drama架」係煒哥講架

頭先講出黎仲俾人恥笑

陳煒：

陳芷菁：

到底陳煒同陳芷菁係咪同一個人黎？

係
唔鳩柒係

戇撚鳩，驗撚咗眼未？

驗腦差唔多

你圖既名已經調轉左

哈林

庾澄慶

似呀！我都分唔到佢地

好撚低質

其實唔難分
有名你叫哈林大哥
個人成熟d

睇波啦on9

呢張張相

同一個人黎架白痴仔
恥笑開始

真心膠

00後？

哈林大哥講嘅係國語
庾生講嘅係普通話

許生

杜生

修哥同胡楓都好難分

陳芷菁係唱Happy Birthday to me嗰個
陳煒係做做下社工走去讀Drama

好似係

關公同關二哥都好似樣
上次叫錯差啲比人打

睇對波即刻分到啦下嘛